[黃店馬拉松]新蒲崗 - 友利坊

又係我地乞衣仔...
繼續黃店馬拉松

今次我係新蒲崗試下友利坊

如果各位巴絲心水黃店推介不妨PM我地去試下,希望係到同咁多位手足，巴絲一齊壯大黃色經濟圈同黃色youtube channel

YouTube:
IG: @beggaritch
Facebook: @beggaritch

呢間有排成日食，又平又抵食，佢個湯先好飲，又足料

茶餐有呢份量真係好足料

我鐘意食佢嘅乳豬熏蹄米

推一推

新蒲崗簡稱就係黃店嘅天下，肥仔銘都好正，係你地介紹之前已經日日食

向個頭番工，叉燒好好味我叫瘦叉都勁多肉汁
btw攣頭髮叔叔好搞笑

聽聞爆炸頭叔叔最近交租有困難 經過都幫襯下啦

我見到佢同肥仔銘幫手搞外賣仔
都係果句 同路人 一定要支持
仲要質素咁高

仲有冇好介紹?

高汁小菜爆炸頭叔叔好搞笑

唔係住呢頭

晚市去過2次

覺得唔錯

間鋪頭 根本好難應付 1.5米 呢樣野

友利坊lunch咁好生意都唔掂?

一個月要去新蒲崗3日
通常都係 佢 肥仔銘同重光
佢同肥仔銘叫外賣都好長隊wor

超多
新蒲崗黃店三巨頭除左友利同肥仔銘外仲有公園仔隔離既合利可以食粉麵
想食便當有新蒲崗廣場既重光便當，認真高質，廣場對面就有地道館既車仔麵
茶餐廳除左肥仔銘外，仲有康強街既金寶冰廳，奶茶超級正
食完肥仔銘可以去對面享茶買野飲，行遠少少到大有街有nuttea（好特別既堅果奶茶），nuttea隔離仲有間一品魚蛋王
想食下意粉可以去仁愛街既窩子，最近越秀樓下有間新開既cafe叫思想共鳴都唔錯，再或者可以port33食AMPERSAND個all day breakfast
夜晚食豪D可以去mikiki對面既滿粥食粥底邊爐，海鮮超靚，或者去返仁愛街既蟹仙食蒸氣鍋都得
小食有都係係康強街既摩芽雞蛋仔，食完友利都唔差在再去買個格仔餅
如果你行去采頤既話，都仲有間石磨腸粉可以食
去埋爭議性多少少既都仲有上過蘋果，一家黃得老豆藍既陳師傅可以食點心，同埋之前明黃依家未知既茶餐廳香港味道

射咗

真係唔掂

呢位巴打好認真回答,我會反應番比攝製隊知

金寶真係狗也不屌啵

nuttea屌打好多台式奶蓋茶 仲要純素撚都岩

最尾個間香港味道係咪掉轉咗講，之前冇貼文宣，搬咗鋪之後先明黃貼滿晒文宣

關於呢間香港味道我想講多少少，之前去遊行完，去搵黃店食，就諗住食呢間，但個時個職員話個爐頭壞咗要提早關鋪，冇野食，但都邀請我地入去飲杯野，但我地太肚餓拒絕咗，食另一間黃店

另外早幾日晚上去買外賣，成個場竟然一個人都冇
但係旁邊個間窩子同蟹仙就坐滿人仲排晒隊，請大家分流一下幫襯唔同黃店，我驚佢又頂唔順又執多次

香港味道搬之前見過門口有播歌，味道黎講正常茶記水準

新香港味道踢走咗舊店黃嗰個老細呀屌

簡稱仲長過原名

重有陳師傅點心專門店，啲點心幾好食

依家新個間貼晒文宣，要唔要歸類黃店？要唔要撐？

肯表態係一種勇氣